天水圍15歲少女半年前被非禮 17歲涉案男友人被捕

警方於昨深夜10時許接獲一名15歲少女報案，指於二月時，在天水圍天秀路一梯間遭人非禮。警員接報到場，調查後拘捕了一名17歲姓程青年，涉嫌「非禮」，案件交由元朗警區刑事調查隊跟進。據悉，受害人與被捕人本身認識，警方正了解事件詳情。

me too

勞G糾紛

隔半年先報警